[月經] iOS集中討論區 (72) XR或成最大贏家

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

老灣機城留名

iOS 12.0.1 現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能

Youtube bgplay

國絲lm

testflight淨係用7plus試 部X唔敢用住

新ipad 幾時有發布會

唔係可以隨時dw過轉番正式版架咩

Xs用家慘變白老鼠 Tim cook必須仆街死

@望遠

iPhone 7 iOS 12.1 db4 中左bug?

上咗test flight

y

利申
ipx 用家

Max用緊lihkg beta但d字好似細過之前
正常架？

好似係接收問題

用緊XS chok仔驚d咩

呢排搞咩app store成日更新唔到

因為beta support max個resolution

接收差真心接受唔到

Lihkg個beta 好正喎

可能csl個台本身廢
用左半個月又唔係好覺

入post快左

呢兩個beta 3,4 差撚到pk
又lag 又食屎
dllm 痴撚線

LIHKG iOS Beta 測試者召喚

今次更新核心改動比較大，為求正式推出時更加隱定，所以希望透過測試計劃接收大家嘅意見同問題回報，先介紹下新功能：

• 快速查看及前往引用

當點擊引用留言時，可以詳細顯示被引用留言嘅作者、評分等，亦可直接前往嗰個留言

• 精選主題通知設定
於「通知設定」中可以開關 LIHKG 精選主題嘅通知

今次更新咗內文頁同內置瀏覽器嘅核心，希望大家幫手試試有無咩特別問題
例如會唔會有廣告異常跳出或者令播放中音樂停止等。

注意：測試版仲未隱定，如用戶需要隱定版本請等 App Store 正式版本更新。
測試用戶當遇到異常情況請保持冷靜，盡量記底當時情況，連同你用緊嘅裝置型號、iOS 版本通知我哋，可以留言或者電郵回報俾我哋。

TestFlight:
(* TestFlight 嘅殘體字 Terms of Service 係由 Apple 產生，唔俾我哋改 DKLM )

測試名額有限，大家暫時唔好轉貼住，遲啲會正式喺站務台出公告。

月底有XR實機拎上手摸摸先再決定買唔買

你哩個係 2.05 Beta 版？

係啊 2.05 (2052)
出現過幾次 以為新功能

我都係 唔掂再諗xs

唔掂諗住換電捱多年

利申：6S

Lm

iPhone 7 12.1 PB4 比起 PB3 慳電咗啲又順咗啲
不過 Wi-Fi 都係一時時會斷

我都中過 但未知咩原因，再試試先

add oil

想問下xs上網接收問題係咪幾嚴重？
我用csl係地鐵都唔係點收到，係咪用xs會要嚴重好多倍

望遠有冇諗住幾時推出正式版？

CSL跟本地鐵收唔到4G...要轉3G先得

想買AirPods 宜家哩個時候去邊買好啲

LIHKG Beta版好正
iPhone X iOS 12.1 pb4暫時冇咩問題

Btw望遠巴幾時得閒搞下kaiboard

係咩 不過廢事搞了 一部試住先

想問下有冇人用max 用wifi 上網係咁斷

ios 12.0.1

入返TestFlight 揀返LIHKG有得揀stop testing

唔覺1-5s有幾嘩嘩聲

點有得玩BETA

2017年話人買白老鼠機個d
今年塊面就變好腫

今年是iPhone第一次使用 4 x 4 MIMO，因此在手機的外觀上，多了兩條天線設計，不過 4×4 MIMO 的天線同頻工作時的隔離度是非常難協調的，同時間因為 4 x 4 設計，每個天線的體積也會變小，導致性能下降，因此要解決問題，有可能需要等下一代手機了。

的確係
6-xs 個升級係小修小補，軟硬件無乜突破咁
如果唔係所有嘢喺哂apple 度，再加上ios 相對穩定，我真係唔想留喺ios

IPHONE7舊電得番,83%效能!是否要trade機喇

用apple 最主要原因係因為安全...

係，但再係咁無突破同加價既真係屌唔落
而家寄望部max 可以用番三四年，而三四年後既軟硬件會有重大突破

我同屋企人買機都買最少256size
用三四年換機可能覺得有改變了..

我都期待 kaiboard 更新

啱啱部 iPhone 叉緊電，著mon 嗰下跳咗 no service 出嚟之後先正常返

我部6s 用左三年先上max
除左多左位可以dl 多d app，同個mon 大左之外，使用上唔覺有咩咁大分別

有時真係為咗個新鮮感先想換
仲用緊7Plus 256
都係用嚟上網同whatsapp
最多打supercell啲game

因為舊機無位⋯
咁

Verbatim 2-in-1 不二之選

hktvmall有

又要認證又要淘寶係咩玩法？

想問下有冇人會拎埋iphone沖涼
想知水蒸氣對部機影響大唔大
如果防水係ip68的話

佢一定要有個蓋咁? 有無淨lightning
因為我要用個支架夾住佢

又要靚又要平

防水=/=防蒸氣

認真
升唔升IOS 12? iphone 8plus

Beta4 is good

咩係Beta4?

屌，部8plus啱啱過保一個月就壞mon

同意。。。
我用android 個陣唔敢裝所有ebanking

雙卡個開關會唔會唔出咖

我意思係or淘寶

唔淘都得。但apple 無黑色

淘寶 綠聯

岩岩試到個bug, 開啲comment 啲link, 之後入咗web view
如果個網未load好, swipe right 就會出返post, 正常
如果個網load好, swipe right 出返post 會乜都冇, 得返個標題, 同埋有機會swipe right 會去返個web view, 但load 緊個網係原本個post

點set來電全螢幕顯示圖片？
次次set完就顯示到，隔左一陣又得返右上角細圖

點解會咁？

iTunes update到12.9係咪會認唔到啲非原裝線？

同問 點整都係咁

係咪快叉架

咁慘 點壞法?
我成日係床玩玩下訓著左
成個身壓住個mon訓到起身,好彩無事
好驚出事

好似熄咗iCloud contact 再set 來電圖片就冇事

我係android轉iphone既用家 岩先將d相由電腦經itunes過落iphone xs之後

d相係iphone上 係冇得編輯同delete 只可以制作副本先可以編輯

請問可以點搞

iTunes入係咁

本身非原裝線都會無啦啦認唔到

咁有咩其他方法

試咗，用到

iPad Pro 2018 配 Face ID、幼框邊後會怎様？首張保護套連機照片來了！

全新 iPad Pro 快要推出，看來配件商也已經準備好了！來自 mysmartprice 拿到配件商 URBAN ARMOR GEAR（UAG)的一款 iPad Pro 12.9 吋保護套，由於沒有 Home 鍵位置，相信極有可能是 iPad Pro 2018。

圖中所見，UAG 的 iPad Pro 保護套配有 Apple Pencil 收藏位置，Home Button 不見了，圖的左方看似是 Face ID 位置，而角位是圓角設計。全螢幕沒有 Home 鍵的情況下，就像一台手提電腦。預計新 iPad Pro 會在 10 月底發佈！

有冇mac機 Airdrop入去

鍵盤設定 同 單手模式 有得熄咗佢未

我都想知

冇…… 用開windows 係咪要dl 其他程式

試下用sendanywhere

唔知點解 iCloud backup完之後 係新機restore
D app唔識Download 返
淨係等待中 成晚了

試過
都係要restore多次

睇黎都要

用kaiboard啦

支或贏.jpg

都唔得😂😂😂

你 iOS 幾同咩機？

咁岸居

裝 third party app 改相，得唔得？

Beta 4 幾快幾順

想問本身用6s輕按兩下home個mon會拉落一半
X要點禁

Settings > General > Accessibility > Reachability on
開左之後將底果條bar向下拉一下就得
不過我覺拉果下好易跌左部機

有冇巴打係仲有jb? 想問下有咩任意放icon既插件係可以用到係ios10

唔該巴打

12.0, iPhone X

呢個關閉嘅意思係中間果個option咋，而家根本冇得整走佢

我覺得依下好易撳到其他掣 尤其係好似連登app個底咁多野 成日拉一拉都會撳錯

但係又好方便 唔用唔得

用緊iPhone 7 ios12.0.1 都幾食電
夜晚12 點100 % 第二朝7 點96-99 %
問題係返工程車 我有用aw AirPods 上下網
車程大約1個鐘 跌差唔多20%
我無開Siri 定位都閂左啲無用既
電早2個月換左

唔關部機事 係個台問題 多人轉3G都係收皮
永遠你見住隔離條友又ig又fb 自己乜9都做唔到

iphone 8 plus 換左256gb chips 而家到粒電得返88%. 睇黎又要換埋佢.

暫時依排放工坐MTR轉3G仲算順暢

果個功能點方便 每次都要做多步
細手另計

係喎望遠 有冇諗過手機台好似音樂台咁比人揀An台/iOS台

係每次都係咁定點 我試唔到

佢又唔係每次都中
我都唔知點chok到個bug

想問吓有邊隻玻璃貼sensors唔入塵，條邊又唔會過粗遮到個mon

想問kaiboard係咪冇得好似原生keyboard咁用3D touch 咁郁個Cursor去我想去地方
下下都用放大鏡真係唔夠順手

其他設定第一個
基本上唔使用力一拉就已經係cursor

Facebook app入唔到去睇人哋profile嘅....

頂 我柒咗 原來係唔使力就得

Update左就解決了

唔知聽日apple會唔會靜靜雞更新埋ipad pro同airpods呢

更新埋? 今日更新左D咩?

我意思係網頁更新埋新ipad pro同AirPods2

吓，聽日有Apple發佈會

邊到講

有冇人telegram 完全收唔到notification，要入app 先見到？
利申：iPhone 7 iOS 12.0.1

已經check 過settings，有開通知同背景app 重新整理

+1
我用iphone x
今日晏就開始就係咁

Update app

iphone xs 最底條bar 有無得set無咁易就轉到app
成日同fd online打機唔小心hi到郁一郁就斷線

up咗一樣出事

我都係！iOS 出事
Android 無事

我up完就冇事

Up 完冇事x2

我同佢聯絡左。問左價

Amazing thing

你換返8plus電？定係7plus果隻大電

冇問佢。我都係換返原裝算

我都係
Up 咗ios 同tg
唔知係ios 定 tg 個app 出事

我怕出面換 唔係原廠電會更唔襟 ios12又check唔到非原廠電既battery health

巴打你遲d換完 可否分享下battery health show唔show到幾%? 如果show到 應該係原廠電

之前咪有巴打話部iPad pro個mon會光左一少撻既
到宜家有冇發大
事關屋企人部7plus都有一點，諗緊整唔整，整既話我就要請假去幫佢整，唔整又驚會發大

no！

慳唔慳電？用緊bt3
我上左12部機就崩潰咁噴電
bt好啲咋叫

好過beta3

8plus夠用一日有突 之前beta3到夜晚要用尿袋

撻嘢un多幾嘢會愈嚟愈明顯
所以到咁上下就要去Apple換

Thx c兄 今晚翻去搞

唔好俾假希望 我等緊佢部新MacBook

你又話NO! 即係點? UP?

@望遠
個F5制時得時唔得 拉向左出頁數 再返返來就會正常返 得閒先搞都得 thx
iPhone 6s Plus iOS 12.1 PB 16B5084a

要隻game寫
可以寫到拉上一下 先轉到app

通常全白畫面先特別留意到 平時就唔太覺

好似唔會變大
不過有保養就拎去換啦

我覺得iPad係好易有
iPhone唔係好覺咁

巴打，啱啱已經針對哩個問題改左啲嘢
重新開 app 試下

好！再有問題話你知

source?

我話12唔好 但我係更新beta版本 我更完12電話噴電

有得揀?
佢係提示我安裝 IOS 12.0.1 仲已擅自下載左

有保養但就黎完，可能要去apple store walk-in ，啲期已經排到保養完

撞過？

所以用完返唔到轉頭 再加埋一個layout打晒速成英文廣拼 真係無乜得輸

Beta係測試版😌

Holy shit!

隻金色又玩緊咩

我部iPad Pro係無啦啦有

今次望唔透apple
唔知有咩新玩具買呢

似apple pencil 2

希望有野吸引到我課金

ios係咪傻
無啦啦update左個tv app比人
之後又轉返做影片app

有無經人同意先咁做
完全侵佔私隱 無尊重過用家

今次我地夜晚10點

金色加RGB!

無啦啦有+1

都幾肯定係 apple pencil

我想要MacBook

airpod2

XR紅/黑 已手持現金26號入市

OLED?

驚唔驚無現貨呀

淨係得枝apple pencil

同香港岩岩好差12個鐘

幾時搶IR AOS?

仲好啦早啲瞓

好似好少呢個時間
之前全部都1am HK

呢條女有xr了

個tv app係轉左美國app store 先出現嫁，你做乜尻？

又有發佈會

要去音樂學院搞event
有啲嘢喎

xr拍片都有立體聲咁好

但係佢又confirm咗XR 得＂人＂像mode

禁入去睇好撚靚女

條邊好粗

唔會粗過舊Design下話

之前爆過mon街度整過可唔可以平價換電？

impossible

這裡可以看到，iPhoneXR的黑邊為5.1mm，而作為對比，iPhoneXSMax是4.0mm。

雖然看起來僅寬了一毫米的樣子，但是換個角度想，iPhoneXR的黑邊其實比Max多了20%多。

甚至iPhoneXR的左右黑邊厚度比iPhone8Plus還寬了0.3mm。

紅>黑>白>黃>藍>橙

點解要冇3D touch
除此之外真係好想玩
長命電啊

想要黎打機

有冇人呢兩日個時間自動轉左個時區去 秘魯利馬

紅>黑>白>藍>黃>橙

CNET條女啲reaction先勁

有新筆一定有新ipad 啦

新筆唔知會唔會加價到$1799一支

等緊發佈會第二日執舊版平IPad

我在意可唔可以用ios update 方式令xs 用到pencil

想trade左部xs換xr

得嘅話即刻屌番支

隻黑睇落好似8仔

似6

6個個space grey 淺色好多

支援XS MAX既PENCIL

Airpod 2 , wireless charging case, Air M巾都係無影

出面咁多人屌xr
可以安心買了

我應該會幫老豆老母換機

64gb wifi 10.5放到幾多錢
如果有type c video output就換

apple store有xr未？

26先有實機

期待有MacBook air 2018

幾點預訂？

3:01pm

就返美國時間0:00?

apple 官網 Xr嗰度 update緊

都未出緊係冇影

唔會掛連上次xs都有現貨wo

白定紅好呢

感覺xr會貨少但需求極大

後面兩樣
你唔岀咁你announce黎把撚呀?

啱啱喺 Walmart 買咗部 SE ，收咗貨，係 11.2.5，你哋會上 12.0.1 定 keep 住 11.2.5？

巴打用咩方法係Walmart 買 集運定係美國巴打？

我搵代購買㗎

留名睇xr舊電點

買部XR做孝子機好唔好

到時去義海區收機

巴打可否留tg, 有興趣

唔會啦
而家apple玩供應玩到出神入化
佢地自己都預咗XR係主力機型 肯定大量備貨

第一波差不多七十個地區發售，少貨極有限啦

Walmart 冇平貨啦喎

點會6呀

遲咗成個月點會貨少

4仔白

咁多隻色 貨肯定多到仆街

唔知Apple趕唔趕得切XR出貨前整好ios個dual sim 功能
如果冇肯定一大班人嘈

應該跟12.1出？
xs max係白老鼠

橙真係唔識欣賞
如果有紫都唔錯

好睇佢出薰衣草定係蘭花嗰隻紫

我見$139 32gb

之前 $69.99 32GB

我覺得Apple應該cut橙/黃
換成紫/綠

咁平
運埋返嚟幾多

有無sim lock
我都有興趣

任買xr

AOS仲係全部第一日有貨

藍色都幾柒
好在幫人買啫

堅係任買

蘋果已死

如果隻藍深啲會好啲
依家太小朋友

係
太膠

256 無貨了

256大部份色冇晒

有 SIM lock，不過用卡貼解咗，之後到 factory reset 先要再用卡貼解

邊間代購
唔該巴打

唔知係咪代購食水深，連埋手續費成 700 蚊

airpods唔出入耳嘅話點出都唔使買

而家 US$139 你唔會諗住買啩
我用嗰間係 Buyi 字頭，係人哋話佢買到 Walmart 嘢先用，不過我見佢手續費 $50，每公斤又 $50，好似有啲貴

紅色啦

俾返5c綠我

5c蓮蓬case 真係痴撚晒線

冇leather case嘅

唔計個CASE
5C 隻膠近睇其實好靚
不過同jet black一樣易花到爆
最敗北用舊u

12.1 PB4 嗰 wifi 唔知點解越嚟越差
連到 wifi 之後開 safari 上網又跳返去 4G

其實個個話佢膠
但佢膠下面個籠仲係金屬
算係聚手同有手感

5c 隻膠我覺得其實唔差
好過同期 *** 十萬倍
同埋成部機好實淨
但就真係易花同貴，又用返舊料

apple d 料大部份都好過同期競爭對手
5s 個金邊到依家都做唔返, 反光果隻香檳金正到射出黎

有冇辦法喺lihkg share圖去其他apps嗰陣係直接share圖而唔係圖嘅link?每次都要down落黎再share

嗰隻靚呀
仲記得一出炒到成萬幾蚊
其實回收價都幾反映嗰期邊隻色靚，當然仲關新唔新事

通常最後個價最硬嘅係黑色
新色就一開始高但亦都收皮收得最甘

一年後舊機回收價見新章
5仔同7仔嘅黑

*真章

Xs唔知 但touch id年代好似有樣野叫app鎖定
撳三下home就lock死咗個app,再撳三下入密碼先出得返去

都仲諗緊XS定XR好
係咪今日有實機睇??

呢個叫指導模式 設定開左之後 in app禁3下power制 就會鎖死 禁2下power制 face id unlock / 禁3下power制 入passcode unlock

Thanks 巴打， 等black Friday 睇下， 美版係a1662, 用到香港3G/4g?

whatsapp tg呢d你揀copy可以直接貼上

啱啱先知拉中間都係notification centre
成日以為一定要左邊

想快啲有 xr 真機試

係 A1662，睇 spec 收唔到 LTE Band 7 (2600)

你都痴根 你知唔知自己講乜9
轉地區就等於可以擅自改app 無通知情況下 無得到用家approval就做野

你到底明唔明個logic係邊

跑分同xs差唔多 應該打機ok

宜家每朝store會唔會有啲apple watch現貨賣架？
聽朝想去試下碰運氣買隻S4

宜家轉日本ACC DL GAME 好似行唔通
咩利用規約變更
要點解決?

XR除左256GB外, 所有顏色IR而家仲有貨可以26號拎機
第一日就開walk in

今舖冇得炒了

就咁login日本ac都唔得？

睇片xr紅好似幾正

上個月已經咁講

買

買xs果堆好慘 繼做白老鼠後又食多舊屎 xr真係最大贏家

唔撚係嘛屌佢老母

想知我原本cancel左一部o既reservation,之後再reserve左一部,係咪冇得再訂多部?我再禁果時佢話reach the limit

咁冇話白唔白老鼠嘅
XS個mon靚啲
外觀豪華啲
都有佢貴啲嘅理由

仲有雙鏡、4gb ram
買xr真係on99

想問下部7仔想換電...但電池健康係87%, 是咪搞唔到免費換電？ 就快到年尾

總之買俾多啲錢咪拎多啲嘢
俾少啲俾拎少啲囉
平貴都好
滿足到自己需要就OK

你講緊跟機一年保養個換電定係$228嗰個換電先
跟機一年保就一定要低過80%先有得免費換
$228就係咪都要俾錢換

XS粒電第一日到而家得返96% 係咩事

有無人music會自己喺背景crush咗？
7+ PB

free要80%以下,如果過保養肯比228就得

87% 換唔換好

賣8千都冇雙卡
我夠話XS ON99

自己睇中想要都係XR
點解唔買得

87其實唔洗換

咁都有得嘈. 想買咩咪買囉.

有部i6 得 82% 我諗應該要換

買xr定xs都要引戰 幾多歲

講真真心唔明屌緊人買xr係咩心態

遲啲就會xs vs其餘全部iphone

一係笑人窮 買唔起
一係屌屌個mon廢

點搞本身訂左一部

所以以前Apple個世界係簡單啲
一年只出一部最貴嘅flagship
大家嘅目標就只有嗰一部

依家變咗大mon笑細mon
貴機笑平機
新款笑舊款
Face ID笑Touch ID
勁無謂

Agreed

好耐冇見嘅負皮狗又出番嚟

好幼稚，乜都拗一餐，android vs iPhone，Mac vs pc，Nintendo vs ps，依家iPhone又咩考古派又盛，每樣嘢都有佢優缺點，選擇乜係好睇用家需求，好個人

笑佢做水魚買部貴價垃圾

Profile 版tgx 係咪收咗皮

如果XR個spec係垃圾
XS其實都唔見得好幾多

利申用緊垃圾XS

Xs 用家表示對xr 核電實體雙卡興趣大d

其實xr 既定位都係上年既8姐 都唔明點解會比人踩

有咩好嘈，大家都係 ifanboy

俾多2k 有 靚 Mon, 雙鏡

自己按需要揀囉

因為上年8都被人踩得好盡

考古8

打擊欺詐：蘋果將重新稽核高價訂閱的應用

如果這些應用程序想要回到 App Store，它們需要清楚地顯示訂閱的價格。

本月早些時候，有訊息稱 App Store 內存在一些迷惑使用者的應用，這些應用先是讓使用者接受免費試用，隨後變成昂貴的付費訂閱。根據《福布斯》的報道，作為回應，蘋果正在重新評估那些高價訂閱的應用。

值得一提的是，蘋果似乎正在拒絕那些免費試用按鈕非常明顯的應用。這些應用程序試圖掩蓋這樣一個事實：當試用結束時，免費試用將轉化為昂貴的付費訂閱。在應用中新增免費試用按鈕是應用程序增加轉化率的常用策略。如果這些應用程序想要回到 App Store，它們需要清楚地顯示訂閱的價格。蘋果新的強硬路線似乎不允許實際價格被免費試用的廣告掩蓋。

目前蘋果沒有公開評論其政策，也沒有更新 App Store 稽核指南。事實上，蘋果在 6 月份更新的稽核指南中已經明確表示，如果開發者的 app 試圖通過虛假資訊誘騙使用者購買訂閱或涉及“誘購”行為，這個 app 會被從 App Store 中移除，開發者也可能會被從開發者帳戶中除名。

開發者阿爾伯特·倫肖(Albert Renshaw)在 Facebook 上分享了他的應用程序被蘋果拒絕的訊息，並附上了該應用從 App Store 移除前的截圖。顯然，這款應用的免費試用按鈕非常顯眼，4.99 美元/周的訂閱價格則以較小的字型顯示，使用者可能不會注意到。這款應用現在重新提交了一個修改後的支付介面，訂閱價格跟之前相比更加顯眼。這一改變是否能通過 App Store 的審查還有待觀察。

與此同時，之前報告中提到的大多數不良應用程序，比如每週收費 5 美元的二維碼掃描器，都已經從 App Store 中移除。

似blacklisted

咁係咪我要用第2個apple id同電話

我老母原來已經自己訂咗橙XR128

呢個post 既討論 就好似高登變連登咁

iOS public 4: 間中就會上唔到網. 要試幾次轉去飛航模式先至搞掂。

有冇有同一情況?

iOS 12.1 public beta 4

有

請問有辦法解決?

請問由 12.1 beta 4 轉番去 12.0.1 正式版，係咪 DELETE PROFILE 就可以下載到 12.0.1?

打左pw先出個error?

係既話check下email xs個次我都有你個error
不過有email話訂左

apple watch 都出type c, 唔通可以new ipad pro可以charge apple watch

我覺得Apple會做嘢
令iPad Pro就算有type c都叉唔到AW

想trade部8+換x apple store邊度好

Apple Store唔再賣X喇
你去胃信/so 0可能會有嘅

試咗. 唔得

但係$228個價錢下年換係咪都係$228定會貴番？

$228只限今年

2019年開始$388
官網有講

我部7電池健康係95%, 都唔知換唔換好

唔特別想用盡個discount咪出年先換電
話唔定你出年已換機

有道理

95就唔好換啦 我都係81先換

咁我去到12月尾先換

有無人telegram x beta 突然用唔到

最尾果一步啊
check左email冇囉

張cert到期
要上hockeyapp download過

知唔知tso換電 有冇得即日拎？

12.0.1有冇伏

點會比你降級

點解去果度換？
之前中伏 部iPod越換越衰

Apple store好多都要過夜

有冇邊間apple store換電係可以即日拎？

thx

呢個真

之前都係貪telegram x用swift
依實普通telegram都係用swift寫 我都係用翻普通版算

出左XS反而想出返XR

本身用SE

可能唔算咩重度用家

有d丁圖group要用x舊版

其實最緊要自己用得舒服姐 使乜理人講咩XR垃圾

好似我咁 Macbook Air都夠用 買完pro返嚟擺咗係度
用返Air 我幾on9

今日去左銅鑼灣換電，2個鐘羅得

其實係等唔切XR姐

話哂都隔左成個月

可能係見到OLED問題 搞到要就住就住咁用

SE LCD MOON 亂咁黎都得

轉咗X之後 玩電話時間都少咗 因為玩一陣就眼都乾埋

你walk in?
銅鑼灣根本冇timeslot available

我個frd轉左xs 佢都話用得耐會眼痛

但佢唔知oled有閃頻 仲以為自己近視深左

我戴眼鏡 呢幾年冇深過 呢幾個月無啦啦睇嘢濛過以前

有無人load 唔到youtube 片？
Xs ios12.0.1
Wifi 同lte 都load 唔到
重新開機後都唔得

用過三星頂唔順轉返iphone

無野了 又得返

有無人個mon好似比鬼㩒咁
自己無㩒，但識開其它app
6S，ios12

有個fd之前無理到最後機都熄唔到

有冇巴絲知cmhk個現有客戶優惠係只可以買一部機定兩部？
之前聽人講係兩部，頭先上官網睇就話一部

有冇影響到部機入面嘅嘢？

Telegram and telegram X 可以iOS 雙開

幾時到WhatsApp 啊， 浪費左Xs max

兩部 每次訂一部

大家覺得apple出既皮套點樣？㩒唔㩒用？

講事實姐 而家每日用7plus同X 時間比例 8:2 所有game都用7plus玩

熄完都無用
而家好似正常小小

留名睇下年XR變神機，根據上年iphone 8經驗

預約左

都冇人唔畀你講

我短期內會換電。不如TG傾

@望遠
貼link還好 貼圖麻煩過以前

以前係㩒出嚟貼落個box就搞掂 而家beta係㩒出嚟 揀圖片網址 仲要再㩒一㩒藍色波波先再paste到圖片link

@望遠巴 發覺有個bug beta我禁左入一個帖之後出返黎會冇咗左邊果一點

成堆負皮其實都幾確

一日仲係用低頻OLED 一日都買唔落手

蘋果作風就算肯做都要等多幾年
我覺得其實都要接受

因住有錢人”油麻they”出黎咬你

隨時笑鳩chok子係考古窮撚

我聽日再試下book

邊個係油麻they

舊年買8plus俾人笑 心有不甘 今年買xs max笑返人果位user

人地揸住xs max覺得好撚威架

你會上去換定香港換？

會叫你備份,以為會洗機,最後無洗過

佢都係帶頭盔啫 萬一出事咗俾人屌到仆街都似

班醫生多數仲用緊6s/7

反而班文員仔好多都買左xs max

不過香港醫生係窮既

想問下 如果新買部xs有問題 係咪可以換翻新機？定係要擺低俾精靈整？

我個frd部xs粒電應該有問題 佢一日要差兩次 不過係胃信買

上去換

係咪叉緊電既時候會咁？

話俾你班IVE仔知 用咩電話真係唔等於你揾你幾錢 同埋係社會上面嘅地位

窮撚提子中

仲會比佢笑話明明X個mon大過考古plus機咁撚多
都唔用X on99

5萬一個月都唔用Apple pay
都幾落後

[正視聽]充電線操控蘋果手機，訂萬元總統套房

睇晒佢 應該對妳有幫助

我阿頭差不多七皮一個月
有兩層千幾萬既樓
佢最近先識用匯豐reward+ 因為我教佢

等你報告

只能夠話佢搵錢為重囉
要洗錢容乜易
求其搵個大商場吃喝玩樂買名牌衫名牌錶都得啦

FaceID set咗兩個樣之後 感覺認樣慢咗

一定 要比對兩組ID

如果你比兩個人用仲死

其實都係虛榮嘢 真係有錢果d同你傾親計都車/樓定係鋪位

你拎住部max冇咩意思 佢仲會話你 嘩咁高科技呀

但係touchID同一隻手指set兩次會快啲

我唔知係咪因為咁啦
touch id係2D face id係3D 所以本身就耐d
再加上touch id可以係開mon之前果一刻scan埋
但係faceid一定要開mon之後先scan

幾時都係得班窮人去用電話去judge其他人
小學雞咁

係
次次啲老細見到啲細嘅用新款手機
都會同佢地講「儲多個錢買樓/傍身啦」

有時喺街市買餸
見到啲用緊舊model嘅師奶呢頭手數散銀買菜買肉
嗰頭同隔離個師奶講最近買/賣咗邊間樓
所以用咩手機根本反映唔到啲咩

究竟XR係窮閪垃圾閹割機呢個話題要拗到幾時
XS XSM XR買邊部睇個人需要啫
平有平玩 貴有貴玩有咩好屌

買少部手機就買到樓咁荀 我都會唔買手機

正常，有錢人用時間去搵多D錢，班窮撚分期買部機皇猛J，冇錢做其他嘢

佢係講緊成個消費概念
而手機只係其中一樣嘢
的確有唔少人明明唔係搵得多
但個個月都洗好多錢買手機/靚袋
一個仙都唔儲
就算你唔打算/冇能力/唔需要買樓
咁洗錢法都唔係一個好習慣

好搞笑

本來用 iPhone 都唔係乜嘢大件事
用舊款新款 iPhone 都好 本質又咪 iPhone 一部

以為自己用新款機就好撚有錢可以狗眼看人低
iPhone 最貴又咪萬幾蚊一部
人地真係有錢嗰啲都未出聲 望住班友自high

俾幾日佢學，我部機而家一拎起就解到

我部X仔 入左自己同另一半塊面 速度都無慢過
重設左face id 最近又操返X仔 認得我側身訓個樣

我就唔信樓上d揸住幾層千萬樓既 食又食好慳 旅行又唔去 乜撚都唔買 無自己既興趣 例如踩單車 音響 養生 錶 全部都高消費
人去左 錢又帶唔走既

利申：一個月大約洗4千 2年一換手機

咁我傾向相信嗰啲有幾層樓叫你「買少部機儲多個錢」嘅人係善意提醒嘅
畢竟佢地嗰代人嘅觀念覺得電話夠用就算
與其買一萬蚊iPhone不如拎啲錢做其他嘢仲好

我舊年去歐洲玩洗兩皮嘢冇乜人話我亂fing錢
但今年唔去旅行，淨買XS就俾人話我大洗

我已經操到好快 但係有時出街硬係會有一兩下fail/慢

我操咗成個月
部機仲係認唔到我啱啱訓醒個樣

價值觀問題
老母：你儲咁多機係度把鬼咩
我：你又儲咁多手袋..

唔好同女人拗咁多手袋有咩用
正如我都唔鍾意人地同我拗點解買咁多CD/黑膠

係 仲成日出公海吠 影衰哂蘋果用家

LIHKG iOS beta成日會出左去其他App，再經Notification入thread時，入左去browser模式，然後一直load唔到

唔止出公海吠 仲要連舊款 iPhone 都當地底泥咁踩
係要神化 FaceID 同妥協嘅瀏海 踩到舊機一文不值

當有朝一日 Apple 出咗冇瀏海嘅 full screen iPhone 嗰陣
記得唔好又踩返你哋神化過嘅 XS XS Max 一腳 自打嘴巴

我比人逼敷黑色既面膜 face id真係認唔到我

睇片真係冇M字係舒服d

我不嬲都歡迎Apple出 真全屏+全屏屏下指紋嫁

可能個插頭問題
係公司見位就插

X2

買完X見到XR就出又想換是否不智
我打機多OLED真係麻麻,但X 256Trade返XR 256都應該要補錢,咁就不了

想搵ipad2018 case and cover 想可以企起身同埋擺到apple pencil 請問各位巴絲有冇推介？

我覺得少打機既話7plus仲係神機
防水，touch id,冇玻璃背

淘寶搵吓先

有冇人部Xs max 睇wtsapp 字變大粒 對比x

係

打機7plus都唔廢 係熱少少

但對比8 plus 又冇野

個App直接用X size放大(好似係)

終於發現個玻璃背第一條明顯花痕

唔戴套係咁嫁啦

玻璃背戴完套會唔花咩？

10個月 iPhone X 無事

行 ios 12 好順

on9 行為 係都xs xsm 啦

講起又講
@望遠幾時先整返kaiboard 撞藍芽既問題

有2個問題想問 岩岩轉會去xs
點樣由fb share d 相去whatsapp 係咪一定要儲存左相片先

係連登點直接share相 唔係條link去whatsapp

多人正皮係表示真係不智定應該換

鐘意邊部就買啦

而家X都trade唔到7700啦,出xs果陣先買X,要補錢就唔會想換

做乜要咁心急換X呢咁

果陣冇諗住換xr,睇睇下先發現LED真係麻麻

用緊se 諗緊換xr 定8
8最大既問題係咪個背大重？

出面班小學雞又對住xs max打晒飛機

If we are to set a standard for pixel density with the iPhone 8 Plus as equal too 100%, it would be as follows:

100% - iPhone 8 Plus
86% - iPhone XS Max
65% - iPhone XR

401 ppi: iPhone 8 Plus (and also all other Plus iPhones)
373 ppi: iPhone XS Max (and also XS and X)
326 ppi: iPhone XR (and also 4, 4S, 5, 5C, 5S, SE, 6, 6s, 7, 8)

揸xs/xs max話8 plus垃圾嗰啲
如果8plus係垃圾，咁xs/xs max咪連放落堆填區都嫌嘥位

等睇下我依篇有幾多負皮

A pixel is not defined by how many subpixels it contains. A pixel is the smallest addressable element on a display. The number of subpixels is irrelevant to the definition of a pixel

咪咁小學雞啦
嘈贏左洗唔洗頒個獎比你呀

其實有新U就應該買新U

其實吹奏自己用緊個部機真係人之常情
個個都想自己用緊嘅係最好㗎啦
咪由佢地講

由細到大：SE, 8, XR, 8+

想問下 12.1 iCloud backup 可唔可以 restore 去部 12.0.1 o既機度 ?

唔得
新版本 backup 唔可以 restore 落舊版本

BETA4 好似幾正 變左核電

又撚狗，明明beta 2先核

Beta2

Reset all settings會否幫到舊電襟d?

邊度仲有x 64GB

唔多覺會

有無人知smt 現有客戶價出xs 幾錢

咁由佢

重新搞過好煩

買二手都係5千

買xs啦

X好易發熱 跟住倒水

我同時有用 apple photo 同 google photo (貪有sidebar 可以快的揾到幾個月前的相，同易開 share album)

如果其他人upload 佐相去google shared album ，我只係google photo 入面睇到，但apple photo 揾唔到。

有冇方法解決到尼個相容問題？

Ps 我已經save 佐album 相入電話

如果X都叫發熱 Xs都唔好得幾多 只係比X低2-3度

夾層板 打機拍片好難唔熱

try ifttt

想問下以家邊到出全新8+最抵屌？

留名睇XR單層老母板屈機

佢整緊update掛

咩黎嫁？

您有無試過重裝update到iOS 12.0.1

無 玩iOS12 beta個陣 降過級到iOS11

chok巴訂左xr未

我用緊8嘅話就買硬

如果我唔係一時性起買咗XS
我應該會買XR

x to xr?

8+ to XS/XR

用緊X可以原地踏步

我覺得d人真係好on9 成日話oled閃閃閃 人講你又講 痴撚線

應該用到眼痛先講

真心講句 想比少d錢 買xr既咪買囉 百貨應百客 唔好屌冇3d touch 廢景深就得

但最7係有班人因為想合理化自己窮撚行為 不斷係度講oled 閃閃閃 眼痛 乜乜77

老實講 講得呢堆說話既人 有幾多個係用緊xs? 圍爐打飛機真係好柒

利申 x -> xs 重度用家 未撚閃過 痴撚線

上次我先喺XS Max個post屌完
班友話頭痛話嘔乜乜物物嚴重
我屌尻佢地做戲都唔係咁做吖
我由X用到Max日對夜對都無頭痛無嘔

所以我買嘢只會讚自己嗰部有幾好/啱自己
絕少屌人地嗰部唔好

#metoo
其實人地嗰部我反而唔會理
因為唔岩自己心水，理黎做乜

真心，我用左xs 成個月，夜晚熄左燈都照用，都無你地講到又頭痛又眼痛咁誇張
反而淨係好驚嘆個mon 靚過6s 好多

同你一樣

Mbp就早兩日送到 用得幾開心

今年哂冷買mbpr 2018 13” 16gb ram 512gb ssd

Apple Watch Series 4 LTE Aluminum

少有今年直接skip iphone

咁一定有人唔閃有人閃

我就真係由第一代用咁多年到今年第一次會眼痛同流眼水
所以我先夠膽講 出面係咁講果D唔知啦

如果講頻閃的話, 可能你屋企用緊支光管仲閃

冇事咪冇事 有事咪用少D/用返LCD
百貨應百客唔係就係咁解咩

大家都係apple 出咩之後照買嘅忠實奴隸
仲要有啲人懶清高，講到自己部機係神機，人哋嗰部係垃圾

Between, gay cook正仆街 改撚晒啲好嘢走

喺連登講道理/提出正反觀點係冇用㗎
人地只係想你撐佢嗰邊

Child登

利申先 死忠一路屌一路用

其實撐邊一邊都係=撐Apple

瀨尿牛丸

呢個post同埋隔離mac都係

連chok囝呢啲擺到明代代買部部用嘅人都可以俾人瘋狂負皮
你就知child登仔有幾childish

大家入得嚟都係iOS user 鬧嚟鬧去傷感情

可能葡萄Chok囝成日入Apple store跌錢

「大家都是中国人」啲friend

冇蝕

第一日出就用xs max真係唔覺眼攰 （之前冇長時間用過amoled同好抗拒）

反而新買個隻 dell ips mon 聲稱咩護眼認證 tune咗好耐都係覺得夜晚睇就好唔舒服

係唔係頂唔順太大部

Dell啲mon近年唔知做乜愈出愈柒

依家啲機已經做到全屏
如非必要我都唔會再買Plus size嘅電話

仲要xs同xs max分別好細
之前細機同Plus機真係差太遠啦

其實都係睇要唔要dual sim 同大電

我諗而家啲apps大食到，咩機用耐少少啲電都用唔到一日

細手真係冇辦法
正常咁用 上網唔打機
隻手要瘋狂上下移部機咁操作
用Reachability都會好辛苦 所以今次Merry Christmas唔啱我

依家細機舊電都唔差
如果一年後個情況好差
下次可能會為咗舊電而買大機

我主要係慣咗plus個手感 xs max接近一模一樣

太光

就算係X我而家右手用都掂唔到頂同左下角，用max抽筋都似

以前大機未係全屏
個mon上下都算易禁
但Max全屏之餘仲要啲手勢集中哂喺上下
我要多少少時間去apple store習慣下

其實之前7plus都係因為粒電同雙鏡先妥協部機大呢個問題
而家細機粒電唔差 其他嘢又唔輸大機 老味都買細機

Xr 好似好大

遲下Apple唔知又會唔會撚狗
細機 4gb ram 大機6gb ram

單手mode會唔會幫到妳

6gb

apple store入面有咩係相比起街鋪無減到價?

日日有500蚊gift卡唔知換乜

日日

賭場送 airpods由上年到而家拎左十幾個

邊間賭場?

金沙城, 有間applestore係到

你賭得細就唔洗問啦 pr話留左airpod2比我 11月6拎
佢地一入幾萬對咁入 收既風堅過報紙佬

airpod2係咪入耳式？🤔

sor 佢原話係"留左最新款既蘋果耳機產品換領卷"比我
無講明係airpod2 可能係盒

iphone 6+ 最遲可以幾時換電?

油

你有錢就幾時都得

師兄 你拎左果十幾對airpod 賣唔賣？

我要一對自用姐

OLED 用低頻 PWM 調光搞到有頻閃係事實
攞光管比冇意思 你一日會對幾個鐘手機mon 唔會直望光管幾個鐘掛？
連 IEEE 都開宗明義講低頻 PWM 對眼唔好
>1000Hz 係較大程度上冇咁傷眼 >3000Hz 先完全唔傷眼

有人用 OLED 冇事 有人用到流眼水眼痛甚至對焦困難 用成點根本就係因人而異
有啲人對頻閃敏感（包括我在內）有啲人乜事都冇
唔係覺得自己用嗰陣冇事就代表其他人都冇事下話？
最好笑嗰次就攞埋視光師女友出嚟 佢話冇事就冇事 你都on99 嘅
連背後啲細節位都未搞清楚就衝出嚟盲撐喎 child登仔

利申 用咗大半年 Samsung AMOLED 手機頂唔順塊mon 轉 Sony XZ1 (22xx Hz PWM) 都係覺得閃 之後先轉 iPhone 7 (極高頻/唔用 PWM，終於冇事)

22xx Hz 都有事

有冇巴絲打隻apple watch由watchOS 5.0到5.1 db4都係經常叉唔到電
S4 Nike+ LTE, 啪好叉電線都唔出叉電標誌，就算出都係出果一兩秒，然後斷左叉電咁
試過晒唔同線同charger

有啲人總係接受唔到自己俾咗成皮嘢買嘅高級貨竟然會有嘢比唔上平貨
就算你講到明各有各好/因人而異
佢地都唔會理

我都想

排

我有個問題，
我用iphone 8 256
我升左IOS12之後
拍南針較正同搜尋流動網絡 係長著
無時無刻都係咁，係咪要reset過
Thanks

其實我覺得所有oled手機都見到頻閃
色係靚 但真係快眼攰
爆左部6s mon 仲考慮緊換咩機好
8/8plus好 Xr又太大部而且不是1080
難簡

有啲人對頻閃敏感（包括我在內）有啲人乜事都冇

你冇事唔代表我冇事 捉住一句半句嚟講有乜意思

最記得係班友好支共咁二元對立 死都要攞 FaceID 同 TouchID 嚟比
係都要講到 FaceID 幾先進 TouchID 幾垃圾

PTT 有篇文個結論寫得幾好

//最後想說：

每個人的使用情境、習慣、體質都不一樣，我的情況不一定能套用在你身上
你的情況也不一定能套用在我身上

這兩者解鎖方式的差異，我覺得真的很吃

使用習慣（會不會躺在床上滑手機？習慣洗澡後拿起手機？
工作是不是常常需要解鎖放在桌上的手機來用？）
體質（流手汗？指紋不易解鎖？）
情境（常戴全罩安全帽？常戴手套？手很容易髒？手常常濕掉？在常下雨的地方？）

沒有真的哪個比較好，只有哪個最適合使用的人（以現階段的技術來討論）
以上簡短心得分享，希望底下理性客觀討論，謝謝大家//

都係嗰句，以為自己買咗部過萬蚊嘅手機好威好有彩，真正有錢嗰班都未出聲響隔離望住你哋自 high

即刻有人負皮

啲討論氣氛就係俾呢啲人搞衰哂

XR仲細部過8P
係大XS小小

想問淘寶邊到有質量既iPhone 5s 電池推薦？感謝

日日有500 平D賣出黎

Telegram testflight beta 有返 apple watch app

巴打咁有錢 介唔介意平少少放下水比d巴打

留名

正！幾時到WhatsApp

Whatsapp 懶過鬼

其實點樣可以令多d 人轉用telegram...

懶得換
個個都諗住冇人用
永遠都轉唔到過去

冇㗎，whatsapp 食咗頭擔湯，係難啲

好似3 台無限sms 咁

3 台無限sms... 我諗起我既初戀…

講番TG/whatsapp，可能遲下mark suckabird 搞到whatsapp 有廣告就會多d 人轉走

諗吓we7啱啱出嗰時，line喺香港係點死

我都想要，順手d得唔得

要知質量要搵物理學家

質素😂

我見而家都仲有好多人用Line ge

痴線

whatsapp死兩日ser
app內賣廣告
收錢
先有機會引到港豬轉

今晚有無機ios 12.1 beta 5/GM？

不如你send 個email 問tim cock？

佢都準備有app 內廣告了⋯
問題係如果d 腦細唔轉都無得搞
淨間WhatsApp we7 telegram 三開你都咪話唔煩
仲未計有d 人會玩埋sc⋯

我依家已經係
WhatsApp Telegram Facebook iMessage四開
煩到痴線

浩南巴一向知道，神準。你唔係唔知呀？？？

好在我direct head 好少用we7
而家主要都係whatsapp

跟 自用

我都想要一個自用

想問下icloud backup 0kb 有無咩解決方法

好似佢咁 已經試過del一次 再backup 都係show 0kb

大家有無試過用apple pay 入港鐵閘？

都入唔到八達通

巴打賺多d
你班人排隊呀嗱

膠都唔好咁膠啦

想問下呢，shortcut app 點樣可以令iPhone 定時換wallpaper 呢？thx

做乜事接龍
我係上年至今拎左十幾對者 全屋人+條女全屋人都用緊
而且澳門airpod賣1388, 我唔要airpod可以換1200蚊既泥碼
你們都唔會出1200啦

要賭幾多先有啲咁勁嘅優惠

500apple gift卡
打40萬流水就有

lihkg testflight update

發現部iphone XS Max 背面玻璃近蘋果位置 有虛位
用塊眼鏡布清潔果陣 推到果個位就有啪一聲

同beta舊版有咩分別

貼link唔會有一格空白鍵

等第2代等到變Fiona

想買iMac
係咪等埋30 號先決定好啲
而家u program 平二千幾
諗緊等唔等好

出App後入唔返上次Thread bug都無左

2.0.5係咁⋯

等12.1 b5

用住lihkg testflight 等beta5

雙重享受

我等緊個b5 比我on off 雙咭丫。

...

Lihkg testflight 順到傻

我淨係想佢出返核電版本俾我 依家睇片會倒水

好滑

B4 萛改善過b3 好多了

係咪用swift寫？

Beta3 係ios11級別 唔好提

望遠 你係咪用左swift黎寫

點解可以順滑到咁 好似碌緊新版tg咁

Update whatsapp 點樣連續播放語音
點解我做不到

都係 Objective-C
落咗 KY

而且好似慳電左 正

頭先碌左20分鐘先跌3%

轉swift係咪=重寫隻app?

舊webview轉wkwebview咋？

岩岩發覺2.06 個Webview bug重係度

Lihkg beta 順到以為換咗新機

其一啦，本身個 web js 都改咗唔少嘢
btw wk 本身勁多 bug

邊個 bug？

睇緊一條Thread，按Home出去用其他app，一兩小時後入返，由Suspend State入去會變左咁

我都會咁

明白，你地用緊 iOS 幾同咩機？

我返而好唔鍾意入post 出返post 條nav bar 唔係同一條，出post 條bar 會跟住成版走 好唔舒服
以前hkg+ 唔會

試下用swift 重寫
同埋lihkg 會唔會可能大改UI 有啲新鮮感

12 6Plus

改咗，下次更新再幫手試下

好撚順呀

swift 啲 syntax 成日改嚟改去 暫時唔想用

UI 方面再諗諗先
通常大執完都會好多人用唔慣會反感

好啦 期待之後既update
btw 如果有developer 用左你地個login as 自己隻app/web 既login method 你地會唔會阻止？

12.1 pb4 i8

PUSH

DB5

7 Plus 12.1 Db 4 to 5 175.5 MB

等dual sim報告

已升, 無開關

係唔係要strong hold beta 2 到永遠

好彩用緊X 可以skip今代
等下年 連埋AW5一齊買

最慘係我之前有一個號碼DB2時關左, 升DB3之後開唔返, 依加認唔返個號碼

有冇report到

唔知software解唔解決到intel個hardware問題
如果唔係部xs/max以後都係收得差

Xr haptic touch 係咪得好少位用到？

同4仔一樣

以前都有用intel chip 我覺得係天線問題
睇下Xr有無出事就知

平時3D touch會震果d位佢都會震
係冇咗feel你隻手指幾大力 同埋某d 3D touch功能
例如home screen app menu

想問你知唔知12.1幾時出？

望遠 會唔會考慮比個timer功能比lock x with password 宜家如果較咗lock留名 咁睇緊留咗名嘅post嘅時候如果番home/轉app會直接再鎖每次轉app都鎖一次其實有啲多餘 特別係呢啲動作之後番lihkg app係active 唔到touch ID一定要打密碼(見你由第一版到宜家都冇搞 估係系統問題)
會唔會考慮好似TG咁比個時限 例如x分鐘冇番去個app先鎖番？

一樣

PB4 用家等新版耗電量回報

試下先

升完db5，設定有1個通知，整唔走

咁有冇成日彈出黎叫你 update？
屌呢 d bug 好似都唔係第一次有

但message preview, link preview , peek and pop呢啲都代替到？

咁又冇，成日都有呢啲on9 bug

我升咗 pb 5. 冇呢個問題

電量如何

mark 底左，遲下一次過大執

12.1 我盡量睇下啦
有時哩啲 bug 喺 iOS 正式版時又會無咗

感謝，都知我麻煩

唔好咁講 多謝你回報問題就真

btw 我一直用TestFlight send唔到Report

點 send 唔到法 應該係 Apple 問題？

Send Feedback 時係咁話無裝
Apple 問題為多

係咪要 login 咗 iPhone 個 Mail App 先

有用開iCloud Email，只能估中埋Bug

蘋果已死

8plus 仲係倒水電
可否還我正常8plus

Beta 5 仲係倒水？

12.01
我普通人咋

望遠你好
我用kaiboard喺chrome address bar 永遠第一個charactor都唔識自動大楷/打中文就食唔到字碼
呢個係bug定有啲setting 漏咗？
7+ Ios 12pb(個問題由用6s ios11已經有)

快撳兩下轉language 會彈去quote回覆，重要冇faceid unlook要入密碼係咪bug? 打中英夾雜成日彈走又要入密碼又要重新打過
3D Touch 撳字又係會quote reply

應該係reply果陣推左少少出apps 唔為意 跟住要入返密碼先可以unlock

暫時沒有任何問題

有冇lag ?

冇。好快

順過b4

留名等包膠

B4已經好順

仲順過b4 係咪到極限了？

message preview我知tg有寫比冇3D touch機
whatsapp就未有
另外兩個功能以我所知就冇嘅
所以買得呢xr嘅朋友都係冇乜用3D touch嘅人

再配合埋lihkg beta

想問你地12.1正式版幾時出？

忍唔住上了b5

如果我知嘅話你係發佈會都會見到我

XS beta5 wifi滿格都仲係有時上唔到網

浩南哥笑而不語

返屋企可以安心上 B5

有無人用過momax mon貼？

用緊Android加 iPad,希望Xr啱心水 好多fd話唔扺，話似5c

遠望，
點解個app唔hide下面條bar? iphonexs max

正路都唔會hide wor
Safari 等built in app 都無hide

反而想佢用盡Xs max 個大Mon,
依家睇到嘅內容多少同X一樣,係啲字大隻左

因為啲app未update得切
仲係用緊放大版5.8

升咗 iPad Pro 先

apple 個app development guideline 唔建議app developer hide 底果條bar

btw 上網見到d 人話xs max 係可以用到split view
係咪真同點禁？

真係順過之前

iOS 12.1 beta 5 電量如何

Up 左既巴打話順到hihi

過去 iPhone 的命名往往都有其背後意義，像是當年 3GS 推出時，其中的 S 就代表著「Speed 速度」，因為那是他們當時推出最強大、最快速的 iPhone；兩年後推出的 iPhone 4S 的 S 則代表著「Siri」；雖然在這之後的 iPhone 5S、iPhone 5C 等產品的命名沒有獲得解釋，但是 iPhone SE 的 SE 則有解釋為「Special Edition 特別版本」。

而今年所推出的 iPhone XS、iPhone XS Max 以及 iPhone XR 在命名上更加匪夷所思，當然我們知道其中的 X 是羅馬數字「10」，不過 iPhone XR 中 R 又代表什麼呢？Schiller 在接受訪問時表示這個 R 其實不具任何意義，而如此取名的背後原因是因為他自己非常熱愛跑車，而 R 以及 S 這兩個字母常被用來代表著特殊款跑車，今年的 iPhone 不過是借用了這樣的命名模式而已。

暫時同beta4差不多 未見倒水 睇多日先

你d friend係咪唔知5C係用舊料A6 chip
而家xr係A12

未聽過

咁樣講係無意思

要講埋出同5c 同日出既5s 係用a7，而5c 只係用上一代既a6
而xr 係同xs / xs max 一樣係用同一代既a12

所以同5c 唔同

係囉, whatsapp已經update左，好好多。

有冇得做setting畀人set？
candy crush 果d full screen game係 "半hide"，
掃上一下先現實色，再掃先走人。

iPad Pro 同 iPhone 7 升完順好多

慳電有感

Strong hold b5

我用ipad 鍾意iOS11個操作多啲

R係特殊款
但XR係平價款

特殊平價款(比XS同XS Max平)

如果俾Tim Cook改名
可能叫XD
D=Dick

X你老母D

Adobe都有XD啦

6s已換電 又可以玩多兩年

12.1 PB5 WiFi 好似冇事了
WhatsApp 隔一陣就 Connecting
但唔知同我琴日換咗 AC router 有冇關係

WhatsApp 冇再隔一陣就 Connecting

6s 電好咗少少，其他差唔多

唔好講呀 下次又修復核電bug

可否永遠停係beta5 + lihkg testflight

好難得核電

我部8plus 得返91% battery health 但今日用到收工仲有60% 拍得住初初買果時同12.0 核電版beta7/8果陣
Lihkg testflight又滑又順又慳電 望遠, please keep this good work

下次Beta6 我未必升住 怕佢修復核電bug

iVerge出咗XR review

條邊真係好闊

咁俾得錢買嗰啲都唔會介意條邊嘅

點解beta冇左關副卡

mkbhd 紅色

點解無論邊部機邊個ios version都會用用下冇啦啦鏡頭位附近發熱之後燒電

我知 錯了 之前仲話黑色嗰條邊睇落冇咁粗
紅色藍色

其實嗰啲YouTuber點樣問Apple拎機試

垃圾 唔好買

本來我都想黑色

完全冇諗過黑機條邊先最粗

好正

CLS
要諗買其他色了

又唔係嘅 睇你用唔用case

會唔會因為個鋁框都係黑色所以顯得條邊勁粗

不過你俾我買都係會買啲鮮色款
例如紅/藍

本來想買午夜藍皮套
molamola

紅色正啲

想買部紅64收藏下

pubg發熱量少過xs/max

痴撚線 望落左右仲粗過舊plus機

不過紅色睇落就唔覺

XR隻紅真係好吸引

同埋估唔到佢影夜景portrait靚過xs咁多 雖然淨係可以影人

話說今日約左幫我部IPHONE 7 換電(剩77%)續命
交低部機之後15分鐘就打黎, 心諗APPLE整機真係咁快
原來佢話開唔到我D 螺絲, 叫我返去拎機

我拎返之後用心睇, 原來真係
應該關我手汗多事，兩年黎用住個套，可能Ｄ汗ＺＩＰ左去套同機之間
跟住俾Ｄ有鹽份嘅汗慢慢腐蝕左

CRAZY

人型figure都得喎

肯定係apple lock咗d嘢 等睇camera+/procam果d update

因為 XS 用 52mm 鏡頭影 光圈又細啲 入光量肯定比唔上 XR 就咁用 26mm 鏡頭玩

XR 只可以影人嗰陣有景深都好易理解
因為俾你影近嘢嘅話 好易認唔曬啲邊緣而有甩漏
影人嘅話因為距離遠 就算有細微位搞錯咗都冇咁易俾人發覺

其實老作R stands for Rainbow咪得囉
XR系列咁多顏色

姐係如果影人多嘅話 XR係最啱影

啱哂我老母
佢成日影個孫

調返轉諗 會唔會有app可以將XR果套嘢套落X/XS
姐係用wide鏡影人像mode

chok仔 部mbp有冇過返舊機d嘢落去
聽日拎機諗緊過唔過部macbook air d嘢落去好

真核電

過咗 好撚爽
成部copy唔洗煩 我set好 沖完涼就用得

係咪唔使插線個d

同wifi ok

Apple果然派咗橙色俾ijustine
我身邊勁多想買XR嘅女都話想買橙

其實d色真係唔錯 係差隻綠

我都覺得Apple應該出多隻綠（山林綠）
唔知Apple會唔會之後加新色

如果賣得好下年再出應該會update色

睇咗幾條片
暫時覺得紅>白>橙>藍>黑
黃好似未有片？

黃我未接受到

黃個背令令地都OK
但條邊完全係另一隻色

不過最失望應該係隻藍
啲片影到比我預期中仲要細路啲

ipod果隻藍靚好多 叮噹藍

佢粉色真係難搞啲

都係睇實際情況
冇帶相機又想扮下標準鏡焦段景深嘅話
XS 當然係首選 嗰種壓縮感係廣角鏡 crop 唔到出嚟嘅

但係奇其玩下景深影人嗰啲 XR 反而啱佢地
因為唔使就光線 暗光都一樣影 又可以扮下單眼景深 feel

當然大前提係 Apple 鎖死 XS 只可以唔可以用廣角鏡開人像模式

我而家用緊XS
買左番黎用左一個月左右啦
我覺得個觸感唔靈敏
好似打字個陣要按多幾下先有反應
按其他地方又要大力少少咁

我以前用S9+都唔洗咁大力...

係我使用習慣問題定係部機有問題？
唔該

暫時嚟講係鎖咗 唔知有冇app搞到

Mon貼問題？
我都係xs
冇觸控問題

我舊時係用緊閃魔
一路都覺得有觸控上既問題
之後我換左imos 2.5D (300蚊...）
岩岩開左觸控調節 試緊
我上網睇到mobile01個邊台仔都有類似情況
唔知其他巴打有冇類似情況

咩叫觸控調節？

我X張閃魔11月尾用到而家仲係好靚

呢個
我開左好似好少少
我見班台仔都開呢個

佢一批批
我以前買開佢
一路都無咩問題
XS我買左4張 好流
頂唔順

入面改video resolution

呢個真係要屌

嘩如果係iPod touch 6果隻藍我射了

我頭先仲死篤爛篤右上角4k60

拿我係apple就比返人揀用wide鏡影人像喇 差好遠

有冇人通話較到最大聲都係唔夠?
成日係街/地鐵都聽唔清
有冇咩setting可以令到通話大聲d

Iphone xs max

睇完上面條片 見到xs同xr個portrait mode原來有分別 真係屌咗出聲

真係唔知發佈會上個「same」字點解喇

用緊X 見到XR 好靚有啲想換，如果唔駛補錢即衝

學chok巴話齋 點都要有得畀人揀返用唔用wide啩 佢講到一樣 冇理由做唔到

好似要補喎256換256嘅話

X256點都放唔到$7800

有冇人部iphone7咁
係唔係一定要上返apple store整

我係估唔到人像mode出到嚟會有明顯分別

其實點解雙鏡果d機人像mode一定要用遠鏡嚟做

X 64 賣唔賣到6k 99% new

XS啱啱出都仲得
依家應該又跌咗幾舊

水魚dcfever 64gb都係放4900-5200
256就6300

如果五千買到部x 又唔錯喎

有friend send嚟

上個月胃訊收8+ 64GB都有$4300

IpX beta5 順咗好多，電量唔清楚，上網睇話benchmark 分低咗，但手感用落順好多

嘩 iphone x

iPhone SE
咩U?

where

痴線iPhone都有學生價

我問緊個friend個source
真嘅話我幫我老母衝X算

X 64

專業上係因為具電影感/ 人同境既抽離感 去特顯主體既美感

但我覺得電話係應該用wide鏡黎做人像鏡會仲好
電話始終係好生活既野
而用愈wide既鏡去影人 你就要行得愈近 出黎既效果就會愈寫實 愈有親近感

What U?

除咗多過黑白灰三隻色，有邊忽似

但係iPhone嘅tele鏡未夠好

Apple market strategy

有 幾星期前試過 要成部換

X好抵屌喎!

你係咪大汗肥佬

好撚污穢

x同se都好撚抵屌

屌你望真D, 唔係污穢, 係CORRODE晒咋

但係老老實實
本身唔係用緊X嘅話 XR都係抵過X
除非你一定要oled同zoom鏡

我想問呢 我前幾日update IOS到12.0.1
部手機就收唔到wifi
無論屋企定學校都唔得
重設過網絡設定又無用
我可以點

拎去apple問下 要整先再book

Xr買唔買埋apple care plus 好

係要3d touch ar屌你個閪

最近屋企換左wifi 一lock screen左一陣就會斷

咩牌子...

網上行 華為

你有無用ipx前鏡影過自拍
我覺得接受到
假期同阿仔係草地公園自拍
幾爽下

洗唔洗等，因為我重新設定又用得返

同埋要幾錢

前兩日換咗 netgear r6220 加 網上行
用 5GHz 唔斷

呢個wifi出名伏你都用

尋晚想影相
影果一下
黑mon 重開
Max 機

se 64 2288
嗰啲simlock 機可以收檔啦

6s 粒A9

應該係問咩大學？...

Xr 128 有冇機會第一日就可以walk in

問到了
樹大

尋日仲有得ir 你唔r？

咁總有人係呢一兩日先決定買唔買嘅

之前未有review咁多兒登仔唱淡，明嘅

iPad mini 5 refresh predicted, but may not be at October iPad Pro & Mac event

我等左你好耐

好多人想甩吓實機先

淨係隻色已經要睇實物先知靚唔靚
仲未計個mon同條邊

冷門色有機會嘅

但我覺得好奇怪
啲咁抵屌嘅嘢點解完全冇人提

Halide 係我用過最好嘅 camera app

RAW, Smart RAW(XS) 同 Portrait 技術

要錢嘅，但我覺得worth

會用新Design 定舊呢？
我係到諗之後出左新Design 嘅iPad pro line 仲會唔會有iPad 2017 2018呢條Line呢 又或者呢條line 個Design 會唔會變呢？

XR睇定啲先買好合理啦剩係顏色都有排睇

唔係啲開箱/review片陸續出爐
我都唔知黑色竟然係最核突嗰部
開頭以為黑色一定最穩陣冇死錯人

呢度條鬼妹review片隻coral 好靚，好啱心水
已棄白色

我都以為黑色係最冇伏 好彩冇訂比老母
反而覺得橙或藍幾好
黃就真係唔知 唔敢下判斷

鐘文澤冇講錯 一體化 睇唔到條邊 變咗做超厚框

iJustine？

我身邊勁多想買XR嘅女都話隻橙靚

睇片我覺得唔得
個背還好
但個鋁框某啲角度變咗灰色
撞埋去勁柒

但7仔年代兩部黑機又冇呢個問題

有無人今朝部機一開Data就好撚熱？
同埋勁快無電
唔知關唔關iCloud收皮事

我上次係reset完都唔得 無apple care就好似2488

睇完我又覺得條邊唔係真係咁礙眼。

自拍鏡接受到嘅

mini 5應該會幾賣得下 好多mini 2用家

上網搵到好似免費

核電買買買

睇到d評測咁正面
我越來越覺得第一日會有水位

mini szie 全屏真係扯哂旗, 我用緊 mini4 都想換,
如果對應埋 Apple pencil 就正

就係為左佢舊核電

6隻總有一兩隻蟹嘅

我估黑同黃會蟹

好勁

我第一日已經reserve 左,但想轉色

同上面巴打一樣，最初以為黑色穩陣ok，點知越睇越唔對路，依家想轉紅/白

買咩色

不過黑算係正常色 我問老母佢用開黑如果買就會揀返黑

beta 5 好似比人test 到有橫向faceid(但暫時d機 冇一部support) 所以應該係new ipad pro 有

姐係出年iPhone有啦

但係呢d唔係用software就搞到咩
garageband都可以打橫用

但買得XR都可能想要啲特別啲嘅色
不過黃就

個人暫時咁排
紅>>白>橙>>藍>黑>黃

又係傳

Apple 會放棄 lightning 線真係好匪夷所思

塊玻璃翹起咗？

xr個lightning又擺唔正中間

但出新mini嘅話會賣幾錢？
貴過9.7又冇人買
我又唔信Apple會再出平價嘢

Product Red?

整高啲個lightning頭
費事啲人叉Apple Pencil嘅時候整斷支筆個頭

iPad mini pro

Mini 2 用家 ing

一出即入手 等咗好耐

ipadmini2二手價跌晒, 之前個價好硬

邊條 bar？你裝咗 Beta 版未？

Safari 唔係都有 hide 咩

新mini 會唔會大概3188但得128GB揀？

又或者
32GB 2388
128GB 3188

我想佢有多啲storage option選擇
32/128/256

講緊條「home button」bar

iphone係咪無得隱藏個m額

嗰條如果唔係 Game 嘅話都應該唔會 hide

兩下先出到home會好煩

歐盟逼害？

咁咪release歐盟 only ver.

Apple 居然唔用lightning 賺錢

其實lightning都成八年歷史
Apple都係時間準備換頭

係嘅，只係usbc 唔係獨家頭，無專利油水。

Tim: 直接喺機價加番幾條lightning線嘅價錢先

3年內挑戰 hk$20000

好耐未見過啲咁cute嘅review
好睇過哂啲咩mkbhd/Jonathan/ijustine之流

竟然係WSJ

隨住啲手機愈嚟愈悶
啲tech review都跟住一齊悶
依家好少有review係我會睇多次

係
好公式化
除左detroitborg 硬係唔知點解佢review乜都好好睇

睇緊WSJ其他tech片

自己用把刀cut 部機

呢部iphone 黎

點整到個鈴聲係無聲
有時set左請勿打擾都係會響

咁正如成部機mute左佢

phone call個度你無set "no one"

點解唔入pixel 2

Detroitborg啲開箱片真係認真做
又詳細又唔偏頗
把聲又好J

如果真係有新mini就真係未扯就射

出面做乜事全部都係XR post

冇呀 想玩下pie

咪嗰4嘅accounts，分分鐘係同一個人

成個手機台d post真係睇到哂連登有幾撚多小學雞同毒撚

都唔知依家點解仲有啲咁痴線嘅人

今日先有個人面對面問我點解佢拎住部金色xs max 512都吸引唔到佢女神
我真係呆哂

可能太無聊，狂做鍵盤挑撥，言詞走極端，唯恐天下不亂，自製存在感

華為有新機
緊係落力啲

又一個信連登仔嘅人

見到山林綠皮套斷貨已經知d 人有幾易受人影響

早排先笑完8plus 依家就笑xr

某部份x/xs/xs max用家真係好自卑 成日要踩低人黎抬高自己

肯定佢聽左user 油麻they講

有max有女食 隨時食埋視光妹

pixel 3好似仲貴過xs

我當時好想同佢講「你不如拎嗰皮幾嘢買過哂啲衫同做gym減肥好過啦」

LG mon不意外吧 今代iPhoneXs都有災情啊

點唔好用法？唔貼有指 有delay?
話晒apple爲左手勢操作 用左120hz 觸控採樣率

我都未有時間研究我部xs係咩mon
不過用落冇問題就唔理了
無謂搞到自己驚呢樣驚嗰樣

笑死 又嚟做d冇意義嘅嘢

因住班狗咬你

Btw國絲 你咪又係諗住換xs可以溝到男神 扮咩姐你

好唔順手 要我去就佢 開app drawer同multitask撞晒手勢

睇下我呢日收到嘅負皮就知我俾狗咬慣

溝男神係偽命題
其實只係俾個藉口自己換機

Exact7ly
呢d 毛文無知是福

一講佢哋啲負皮出晒嚟

扮咩

明明你本身係XR fans 不過見男神買左xs想靜雞雞同人情侶機

我宣怖 只有xs 同 xs max用家係高等蘋果用家

其餘所有人 包括窮鬼XR 垃圾X 考古8 以及再舊d既iphone user都係窮撚廢物！

我唔會毒到走去問人點解我換咗Xs但男神唔同我講嘢

Btw如果XR實物OK嘅話
會搵啲優惠平價入部紅64做紀念
想買紅機好耐

三個正皮
油麻they
私樓窮人定乜Q
仲有邊個

唉估都估到啦 開賣前兩日係咁開post洗版唱淡

其他廠驚到腳軟

跟住華為就係咁開post讚

仲要同一時間唔同人重複咁出post

任天堂switch 係垃圾機